兩難局面 中大係無需全力守城

首先已經打晒開口牌 只要敵軍攻入中大
我方必定全面反擊敵軍所有據點

所以 全面守城係冇意思 守既同時 係必須要有突擊
如果我地只守不攻 咁敵軍攻中大就成功左 因為已經令我地全力守城 做唔到本身開花癱瘓既意義

久守係必失 摩佬既教訓 呢度唔需要再討論

但係 唔代表泊大巴唔係一個好方法

首先 防守方面 巴士絕對係最強rb

狗係必需由狗竇據點出發 佢地受住裝備既限制 係點都需要返狗竇卸裝同補給

只要係所有狗竇附近既路 搶又好 夾硬睇準黎塞又好
塞死狗車既出入口 佢地就會攻又攻唔到 退又退唔到

我方據點 一定要泊橋泊入口 絕對唔可以比水炮車埋到身 敵方就算突襲 我地要守都易啲

進攻方面 班狗而家除左出黎驅散之外 因為佢地既狗宿地址都通晒攻 只要我地肯反擊 佢地就要多左防守 係狗宿附近 首先都係泊大巴 等佢地直接支援唔到

然後就要進攻 分幾路人馬 係陸地儲夠mp 快攻敵方據點 狗宿及狗竇

最後 當見敵軍既狗車(包括私家）返唔到狗竇 局住有好多就會停左係街道 呢個時候就必須要出大技偷襲ko

記住 佢地係受住佢地既紀律部署 裝備 制服 據點所限制 絕對冇我地be water咁靈活 佢地在明 呢個係佢地既死穴 只要佢地既據點全部被封印 就會攻又攻唔到 守又守唔到

如果佢地用便衣/uc滲透 咁等於佢地棄裝 佢地絕對冇優勢 直接ko就得

巴士駕駛教學

千祈唔好好似呢單咁偷綠van

巴士司機話 無車長證拍卡係着唔到車
但如果跌左證就好危險

如果巴士全停 可以考慮用其他封印

敵軍搏唔搏 佢地自己諗

全世界 18區既手足聽住！只要敵軍一攻打中大 我地即刻全體反擊敵方陣地！

11.14 曙光行動 繼續三罷

【突發】中大內閧

隨左狗宿狗竇 當然仲有好多敵軍據點
出其不意 攻其不備

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我進

呢句唔係唔記得呀？

可唔可以係暴大入面搞和理非活動 維持示氣

空城計

諸葛亮自從命令馬謖等守街亭以後，一直疑惑不定，忽然接到王平派人送來的地圖，打開一看，大驚說︰「馬謖沒有見識，坑害了我們全軍﹗」左右的人都問︰「丞相為何吃驚﹖」諸葛亮說︰「我看這幅地圖，放掉要道口不守，反而去守一座孤山，倘若魏兵一到，四面圍住，切斷取水道路，不需兩天，軍士自己就亂，街亭哪會守得住﹗」楊儀表示︰「我願意去替換馬謖。」諸葛亮聽了，就把安排營寨的辦法詳細地告訴楊儀，正待出發，忽然有人報告說︰「街亭、列柳，都已失守﹗」諸葛亮頓足長嘆說︰「大事已去，這是我的過失﹗」急忙喊來關興、張苞兩人吩咐說︰「你們各帶三千兵馬，向武功山小路走去。如果遇到魏兵，不可以大戰，只一味鼓噪吶喊，用疑兵驚嚇對方。魏兵退走，也不能追趕，待他們退完，就往陽平關去。」

接著，諸葛亮又叫張翼帶兵去修理劍閣，平整回川的道路，並且暗地裏傳下命令，叫全軍收拾行裝，準備撤退。不久，又命令馬岱、姜維先帶兵埋伏在沿途山谷，待大軍退完，再行收兵。安排停當，又派了心腹的人分別到天水、南安、安定三郡通知軍民，全部撤回漢中，並去冀縣接姜維的老母，送往漢中。

諸葛亮調派任務停當，便先帶領五千兵馬去西城縣運送糧草。忽然飛馬送來消息，說司馬懿帶領大軍十五萬朝西城這邊湧了過來。這時諸葛亮身邊並無大將，只有一班文官，所帶的五千兵，已分了一半去搬運糧草，只剩二千五百兵在城中。眾文官聽到這個消息，都嚇得臉色發白。諸葛亮上城樓一看，果然塵土衝天，魏兵正分兩路殺來。於是連忙傳下命令，叫藏起所有的旗幟，禁止人們隨便出入及大聲說話，卻把四面城門大開，每一個城門，用三十個軍士扮做百姓，灑掃街道，倘若魏兵來到，不可亂動。諸葛亮自己則披上了鶴毛大氅，戴了絲織的頭巾，帶領兩個童子坐在城樓上焚香彈琴。

司馬懿前軍來到城下，見了如此模樣，都不敢前進，連忙報告司馬懿。司馬懿笑著不肯相信，便下令停止前進，在馬上遠遠觀望。果然看見諸葛亮坐在城樓上，滿面笑容，悠閑地彈琴。左面的童子手捧寶劍，右面的童子手拿塵尾。城門內外有二十多個百姓，低頭灑掃，旁若無人。司馬懿看了，心中大疑，回到軍中，連忙傳下命令，叫後軍充當前鋒，前軍改作後軍，向北面山路退去。司馬昭說︰「莫非諸葛亮沒兵，故意做出這樣子，父親為何就要退兵﹖」司馬懿說︰「諸葛亮平生謹慎，從不冒險。如今大開城門，必有埋伏。我如果進兵，就要中他計策。你等怎能知道﹗」於是，將兩路兵馬全部退去。

諸葛亮見魏兵遠去，拍手大笑起來。眾官無不驚奇，便問諸葛亮︰「司馬懿是魏國名將，如今帶了十五萬大兵到來，見了丞相，為何退得這樣快﹖」諸葛亮說︰「他料定我平生謹慎，決不冒險，見了如此模樣，便懷疑會有埋伏，所以很快退走。我並非想要冒險，實在是不得已才決定如此。我們只有二千五百兵，如果放棄城池逃走，必不能跑遠，豈不被司馬懿一個個捉住嗎﹖現在他們一定從北邊小路退走，我已叫關興、張苞在那裏等候迎敵。」部下聽了，都十分佩服。

比敵人睇穿仲大鑊

建議主力都係出返去好D
就算班狗偷襲 代價都係佢地大D

點樣睇穿？

推

錯字更正：
進攻方面 班狗而家除左出黎驅散之外 因為佢地既狗宿地址都通晒天只要我地肯反擊 佢地就要多左防守 係狗宿附近 首先都係泊大巴 等佢地直接支援唔到

大概知道冇勇武係度 當然你話和理非扮勇武另計

狗偷襲中大 其他地區開花 佢地仲煩 認同唔洗主力狂守

佢地要攻要花好大氣力 佢地絕對唔敢搏

尤其班狗最驚自己狗宿出事 佢會唔會同你搏？

一陣有家歸不得 有國不能效勞

第二晚 2號橋係屠龍同其他勇武小隊 致敬

係 真係好堅 但我相信唔頂得幾多次

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

對手段有冇評論

我知道用巴士係好難

有視覺盲點 記住黑色就係最大既保護色 成堆黑色物體 佢未必分到所有都係人定公仔

再加埋keep住放煙

幫推

好易跌返入雨傘條路

點解和理非活動就冇勇武？不割喎 ching
暴大衝衝子有地形優勢同歸屬感buff，留係擅長嘅環境作戰係最佳選擇
外援可以自行選擇去留
仲有就係當手足重兵駐守暴大時 甲由都要hold起一部份兵力
呢個狀態係相對嘅

..入面火魔法通晒天

錯誤理解 係比敵人睇透 最起碼要做到一種戒備狀態 等敵軍唔敢輕易進攻

千祈唔好啊

要戒備狀態

一直都係講緊打機

我重睇左#1 你想討論嘅野我覺得唔應該係公海討論

講到出面嘅空城計自己傾好啦

反正唔會做到

敵年就會唔知咩 而家就係要你部署失當

開始懷疑曱甴攻各間大學，係想逼我哋轉打陣地，一來想聚人分散唔到去四處開花，二來想好似雨傘咁等民氣消散革命自然死亡

因為無人手就唔可以全民被罷工，又唔怕火燒狗宿

其實人數我地絕對優勝 再加我地冇路捉 佢地成支軍隊 係邊都知晒

但唔係個個勇武

其實我地同佢地都判斷唔到究竟有幾多勇武 但佢地點都要守 就消耗人手

push

Push

守城嘅時候要全力...
係唔洗咁多人駐紮啫...

係 我標題字眼用得唔夠清晰

咁就不如開過個post喇

是但啦 被佢沉

推 補充 唔係唔全力守 係唔駛全部人駐守

呢排冇巴士既原因

有巴士就可以頂住水炮車

停晒巴士 連摩佬都冇計